我女神連Tinder係乜都唔知

佢以為我講Kinder
我同佢講多次，係Tinder啊，佢話唔知乜黎
佢咁樣算唔算純過蒸餾水

：純過蒸餾水
：蒸餾水純啲

乜料。。。

真人真事，咁都唔純過蒸餾水咩

做雞使乜用Tinder?

此地無銀

你地覺得佢扮唔知？